---
title: "امین خزاعی"
keywords: ["خزاعی", "امین", "شیرازلاگ", "فعال", "نرم‌افزار", "آزاد", "اینترنت اشیاء", "iot"]
description: " امین خزاعی از راهبران شیرازلاگ از سال ۹۵ تا ۹۸ هستند و دارای مدرک کارشناسی ارشد در رشته مهندسی نرم‌افزار از دانشگاه شیراز است. از تخصص‌های مهندس خزاعی می‌توان به گنو/لینوکس، اینترنت اشیاء و سیستم‌های امبدد اشاره کرد."
summaryImage: "/img/team/khozaei.svg"
---
![ امین خزاعی ](/img/team/khozaei.svg)

---

# تحصیلات
* کارشناس کامپیوتر گرایش نرم‌افزار (دانشگاه دولتی جهرم)
* کارشناس ارشد کامپیوتر گرایش نرم‌افزار (دانشگاه دولتی شیراز)

---

# تخصص‌ها
* گنو/لینوکس
* اینترنت اشیاء
* سیستم‌های امبدد

---

# فعالیت‌های اجرایی در شیرازلاگ
* راهبر شیرازلاگ در سال‌های ۹۵، ۹۶، ۹۷ و ۹۸
* فعالیت به عنوان طراح گرافیک در شیرازلاگ
* فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ
* هماهنگی و برنامه‌ریزی جلسات و رویدادها
* سخنران اولین همایش نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی / تیر ۹۶
* سخنران دومین همایش نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی / بهمن ۹۸
 
---

# سایر مسئولیت‌های اجرایی
* مدرس دانشگاه
* مدیرعامل شرکت ویرا فناور دانش‌مان هیوا
* سخنران جشن انتشار اوبونتو - دانشگاه اراک / پاییز ۹۸

---

# لینک های ارتباطی
* [ایمیل](mailto:khozaei@shirazlug.ir)
* [کانال تلگرام](https://t.me/aminkhozaei)
* [لینکدین](https://linkedin.com/in/khozaei ) 
* [اینستاگرام](https://www.instagram.com/amin.khozaei/)


